有冇人好羨慕木下食極唔飽

好想好似佢咁瘋狂食junk food

𡁻到牙骹好攰 不了

佢自己都話佢肥左

佢柯啲屎應該好撚臭

食野都懶

世界上有冇一樣嘢佢係唔蛋黃醬

kfc炸雞？

靚女(?)唔屙屎

塊面係包左

餐餐咁食，破產都似

Matt stone勁d wo

土方

一日有youtube一日都唔會破產

係咪日本最高subscriber?

女性

係

佢噉食法，其實以前未出名點過？ 我唸日日都要食成萬yen .

食極唔飽有咩咁好

社長每晚要出幾多次先餵得飽佢？

無餸淨係食飯

其實係 壞處多過好處

佢唔係食完之扣喉
嘔番出黎架咩?

好似話佢地食嘅每一啖都好似係食緊第一啖咁 真正享受食物

佢有時食啲野重大過佢個肚噉，點解可以放得落，係佢消化力驚人？

佢食10 kg 野食落肚 ， 食完會唔會即時重10kg

一開始係消化力驚人。不過每條片都食咁多，佢都有講過自己個胃脹大到會頂住個肺

食極唔飽有撚用
暴食完唔肥
身體維持健康水平就話羨慕遮

佢真係唔肥，健康都好似ok

當食物變渣滓 會唔會輕左

健康好過正常食量既人

屌你老母好撚肚餓啊

想好似佢咁食極唔肥就夠

屌 臨訓先睇到

話唔定佢內臟功能超強 先可以消化咁勁😨

佢咁食法年年身體檢查都pass到
所以唔知點解樓豬羨慕人地胃口
而唔係身體機能

其實點解佢咁食法都仲咁健康？唔合邏輯

痾屎痾到馬桶滿曬都未痾完

愈用愈勁 好似做運動咁
9up

唔吸收 ？

有朋友好大胃口食到二人餐,平時又食下甜品零食,嚴重過輕

會唔會食到有病？
定係食極唔肥已經係一種病

嚴重過輕 3x kg?

點解個胃可以裝到咁多嘢
咁食法一日一萬卡路里走唔甩

有醫生幫佢做body check話陣佢係特殊體質
好似佢咁大食又唔出健康問題既人係萬中無一
照過x ray之類後睇佢D內臟 個胃食完野係大左十倍

啲人羨慕佢食極唔肥多啲

好似試過BMI 9.9 講緊正常人飲食+唔做運動

小林尊去左邊

唔信佢冇扣喉

其實係咪有暴食症

真係萬中無一 差唔多零運動

應該要扣喉啦

幾kg野點消化呀

好似有實驗節目搵佢 照到佢個胃放大左勁多倍

內臟異於常人，天賦黎

好多大食又瘦 係吸收唔到
我朋友就係咁 佢成日我食完好快就要去屙返出黎
食完餐飯已經要搵定廁所

有時d食物凍曬真係好難食....
真係唔知佢點放入口...

唔知點解佢會完全唔肥

一直好奇佢拍完片係直接扣喉定點？

會唔會肥唔關食野事呢

佢對食物態度好好
睇佢一D旅遊片 發覺佢有D天然呆
佢煮野刀法各樣仲差過香港D師奶
KFC同M記經常搵佢試新野

隔離個2舊飯團就可以填飽我

9.9
當佢1.6m 佢咪得25kg

之前有條片話佢食完啲野
柯屎個陣會柯番食物既原型出黎 唔係屎黎
我諗佢食極都唔肥有部份原因係佢食完啲野唔識吸收

嘩 好似好恐怖咁

食量拍得住三眼仔

佢好似話大胃王個飽肚感同其他人一樣 好快就6成飽
分別在於6去到10成 大胃王要食好多野先到10成

所以佢未拍YOUTUBE 前 只可以控制自己食到6成左右就停 餐餐10成應該破產

食極唔肥好羨慕

1. 唔吸收
屙返出黎好多係未消化既食物
2. 佢講過好似一日只食一餐 其實係做緊intermitten fasting
3. 有可能佢本身既脂肪比較多棕色脂肪， 新陳代謝快

每餐都要食好耐……好似好哂時間……

台灣個千千又係好撚癲

其實咁長時間對著同一個味道，唔會厭咩
仲要全部都係啲重口味嘢
例如長時間食啲淋咗嘅炸物都幾難頂架喎

有時覺的佢明明啲嘢唔係咁好食都要夾硬「嗯～～」扮好食，可能廣告多左啦

又有傳聞話佢背後扣喉等自己可以再食多啲，畢竟呢啲大食片真係幫佢賺到好多

通常扣喉多嘅人都會有啲特點，例如聲會變沙、食嘢時要將食物稀釋（eg. 大量生雞蛋、醬料、湯），等啲食物易啲嘔出

我覺得木下都有以上特點，不過當然唔可以一概而論
唔知真定假

食咁多咬到牙都痛9埋啦

之前有條片講過 佢話平時係食普通人份量多啲就夠 但係佢有能力繼續食落去

但佢本身已經可以食好多
未到咁出名嗰陣食一百件壽司都得

食得落唔等於消化到
都可以扣喉

我唔洗食極唔飽
食極唔肥就夠

睇過佢一段片 佢買左唔知幾多個burger 最後好似食撚左成十幾個

有冇人好奇想聞吓木下啲屎有幾臭

咁咪日日都嘔

一啲都唔羨慕
第一：食極唔飽有咩用
第二：飽到個胃伸展到迫走其他器官 拎自己身體教飛
第三：一日都唔知洗幾多錢
第四：好難有朋友

唯有係蛋黃醬本身

好似係比電視台封殺先焗住用youtube
點撚知變得更紅 更多人識

佢喺其他youtuber 啲片出現個樣殘到仆街
但喺自己channel就靚返

之前係咪有試過現場食？
呢段片我見最後果幾下 突然間D麵變咁少......覺得係cut片

就係中意食飽個一種滿足感
食極唔飽有乜好

屌你老母 食18個big mac

食極都冇暗瘡都好羨慕添

係，上過節目唔知食咗成百件壽司

你覺得真係會 近5M訂閱

每樣食物叫你食咁大份係人都厭啦
已經唔係食極唔飽問題

點解唔肥佢以前有拍片講過
佢自己就覺得係食佐咩落肚冇消化就岀番黎
之前有YouTube留言話佢啲親戚有講其實佢柯番岀黎就係食落去嘅形狀
姐係食乜柯乜 屎都唔係
其實算係病態
但係電視台唔想講呢啲事岀黎

有講錯嘅話屌細力啲

9成有扣喉 塞得落個胃都行唔切條腸
行得切個屎眼都負荷唔到一定燒硬

不過都係好佩服可以塞得落咁多野 仲次次清哂
最驚見到佢仲要另外飲勁多野 又加飯糰個d

賺錢係咁嫁啦

個個都做到既都輪唔到佢賺